點解無人講？有關白衫/藍絲暴力行為

宜幾日開始越黎越多藍絲帶風向 打人都可以屈返人地打人先 我覺得大家係制止/馴服對方之前 確保左已經有人影住對方出手先好再做啊 未有證據唔好接觸到對方 唔好比位對方入到啊啊啊 班無腦中立/藍絲會誇大黎傳架

Sor P牌和理非忍唔住出post

Push

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

琴日機場廢老單野已經廣傳藍絲+全國
老屈年輕人衝擊老人家

所以唔好比機會對家搞返自己佢拉攏既係開始中立/淺藍既人 同埋確保制服左對方 就算有狗到場都有證據啊啊啊